上環注意。 包炒中。散

上環注意。 四加警車 滿防暴。 由傘打德輔道去上環

係匯豐落梗車，七架警車

匯報去哨兵啦！

上環。要閃

請提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

推

現場決定阿 咪撚分化

push lush

推 有圖 前線自己決定

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

612基金介紹嘅醫療團體

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

光復香港
時代革命

Be water變裝做 途人/街坊

先前又話幾個原則下一定撤
包抄退無可退就係其中個要撒既因素